多想愛你

感情都藏在心裡
落入眼底成迷
防備的心情
說不出誰真心
不敢面對自己面對你
只能選擇逃避
就把悲傷留給我自己
你像夜空的繁星
黑暗中的光明
照亮我漆黑絕望冰冷的心
多少次我都在我夢裡
緊緊的抱著你
現實卻又太多的距離
我多想好好愛你 愛你勝過我自己
讓溫軟和甜蜜 彌補過去痛苦記憶
我多想我可以 給你快樂歡喜
卻無法面對你 單純的美麗
我多想好好愛你 愛你到忘了自己
我知道我這樣的人不值得你珍惜
也許命中註定 他比我適合你
原諒那聲愛你 我藏在心裡
我多想好好愛你
每個夜晚我想你 想到無法呼吸
我以為自己 不再相信愛情
總是欺騙世界欺騙你 可欺騙不了自己
我又墜入你溫柔的陷阱